詭異 慎入！！

有無發覺每次啲線，尤其是耳機線，一擺入袋就會痴埋一舊，每次用就要重新拆過，好撚煩

Google下Ok?

無論放入袋前整得幾靚，結果都一樣

我問你點解呀 晃動，你巨乳就晃動

google耳機收納

屌你老母留名

好似關磁通量事

點解你要問
希望樓主可以平平安安咁用耳機
下次有咩唔知唔好亂問
唉
我都唔知點好
你最好要問一問d老人家解決方法